冷淡期自救方法

小弟大大話話經歷過幾次冷淡期都堅持到落去，等我分享下自己點樣安全渡過呢段期間。

呢段期間我一直問自己好多唔同嘅正面問題，嘗試喚起對佢嘅愛。

1. 當初點解要追佢？當初點解你覺得佢吸收你？
2. 第一次同佢約會，你係有幾興奮？第一次同佢kiss你係有幾sweet?
3. 有冇咩信念你需要堅持？例如拎咗人第一次就要負責任之類？
4. 佢有咩優點？其實好似佢咁好嘅女仔你又可唔可以搵得返？
5. 佢有冇為你喊過？有冇因為擔心你而傷心？
6. 最艱難嘅時期佢有冇陪你渡過？
7. 如果你分手，會唔會後悔？佢同其他男仔一齊同kiss你會唔會心痛？
8. 你捨唔捨得見到佢喊？

每次我問自己問題，我都會覺得自己其實好幸福有個咁好嘅女朋友，有時新鮮感只係一瞬間，但佢對你嘅愛就係永遠。

冷淡你既話做乜都無用嫁啦

宜家講緊自救，人哋冷淡就好睇對方信念

咁你仲中吾中意人地先

？？？

宜家湊女？

我意思你 你鐘吾鐘意佢先？ 如果真係仲好愛佢好鐘意佢既 吾好咁易放手呀 要好好珍惜 其實你咁諗都幾好 起碼知道自己有咩問題 去解決
利申：我同我女友一齊五年 因為感情淡就散左
所以你有女朋友要好好珍惜呀

俾我都分啦打5p字 有時有啲信念係應承咗幾年前俾初戀飛嘅我，到宜家我都一直堅持住

如果兩個都識咁樣處理，仲邊駛怕冷淡期

唉 對方淡咗 但係佢話佢仲好愛我 可以點？

叫佢睇呢個po

唔夠膽 琴日先同咗佢講 我會自己冷靜下

分手

跟住同佢講，呢篇係自己借朋友ac開嘅po

但由於我打咗出嚟，你唔可以咁講了

點解你冷靜 你咪照send，同佢講：聲我愛你

睇人啦 有啲人聽從慾望/感覺行事 有啲人就有原則 識得從慾望/感覺中抽離 理智咁諗嘢

真係有用？

唔做就一定冇用

慾望行事嘅人應該唔會問自己啦下嘛

係 所以我覺得呢啲自救方法對呢類人係冇用

呢啲人直頭冇諗住自救啦

所以自救方法只係 preaching to the choir
作用不大 只係加強某類人嘅信念

所以冷淡期點處理都係睇人啦

真，所以巴打可以分享下

如果佢識得好似你咁諗就好啦